【討論】如果外國人割席 會對我地有幾大影響?

如果有朝一日 以美國為首既外國民眾 媒體 商會 議員 政府等群體同我地割席

會有d咩影響? 我地又有可以施行d咩補救方法?

大家討論一下

8964

繼續抗爭囉，又一開始諗住靠外國打救既concept 就錯哂，外國民意點變都好，最重要都係香港人自己既抗爭

老實講到宜加我地一路都係冇物質實際外援打，人地boers對英軍美國都有人自願係幫手。好多expat仲係lkf，諾士佛臺

風向post

冇影響, 因為外國人救唔到你
你諗下邊個外國你有份救?

補咩救？割咩蓆？
香港抗爭關佢地咩事？
美國會出聲係正常，因為美國自定義國際警察，佢地要守護人權，所以出聲係必然。
退一萬步講，如果美國同香港抗爭運動割蓆，得兩個可能：１，抗爭運動全面失敗，香港被中國一國一制；２，美國放棄人權自由理念，國家玩撚完
所以討論條鐵咩，風向文８９８

所有野不變
只係行動個陣改口叫「反黑」

如果繼續狂叫獅鳥
記者想幫你都幫唔到
國際戰線既手足都好難做

無，從來自救派先係真正解決方法
外援係助力，但唔自救都無人幫到你